最恐怖係巴塞唔知出左幾成力

淨係用美斯一人都夠撕開條防線

擺明one two 都咁追唔撚到條撚樣